突發！香城online現已公開發售！

最近香城online玩家出現疲態，身邊玩家表示分唔清主線任務同支線任務，宣傳行動都嚴重不足。連登亦淪陷為分化基地，希望各位玩家保持獨立思考，好好休息後，重新投入香城online。

以下係玩家攻略：

1. 勇武模式

請玩家轉做地下任務，避免同怪正面衝突。任何裝修、打怪既任務不適宜係連登吹雞，應該自行搵可以信任既隊友自行組隊，避免人形怪入侵。

最理想既情況係任務完成後先有人知你做左任務，請玩家要保持百分百危機意識！做好black bloc，完成任務後盡速撤離該地。

題外話：老母試過係樓下見到手足幫建制議員辦公室裝修，但我完全無見過有人吹雞係屋企附近做任務，佢地做完都無人知真•事了拂衣去，深藏功與名，請大家好好學習。

打怪請裝備麻包袋無此裝備唔好打怪

2. 和理非模式

和理非玩家我屌你老母
和理非有極大量任務積累，正式退化成Free Rider。請調整心態，你既一小步係香城online既一大步，唔好再等其他人話你知要點做、做d乜，自己主動搵野做呀！！！已經唔奢望你罷工，可唔可以做多少少野，唔好淨係識係fb同ig話自己好嬲啦好無呀？

1. 全民口罩

唔明點解戴口罩都有困難，大家試下想像返工同放工時間全民口罩出現，同200萬人遊行有咩分別？
全民口罩係一種展示我地既意志同人數既機會，一齊戴口罩啦好無？

2. 連登洗地

作為一個P牌玩家，能力有限，請大家善用不推文回覆，唔好再推無謂post上熱門。同一個話題唔需要開幾個post討論，有用戰術post一直無法推上熱門。

懇請各位玩家分清警世同放負既post，最近大量湧現要輸了同雨革怨婦，請大家善用不推文回覆。

3. Twitter & Reddit

唔明點解仲係咁少人玩，有咩藉口願聞其詳。英文差請google。

最近國際因為NBA、暴雪、Apple、Disney強力助功已燃起一場大火，如此絕佳機會connect美國香港既機會。雖然唔可以全靠美國打救，但係美國人同美國政府合力反共既威力比香港人權法案更大。另外，班外國人知道罷買大企業係好難做到，例如Apple，所以急需各位玩家上Twitter 同reddit交流心得。

可能大家覺得自己retweet完同post左野都無人睇，人微言輕，但你一個人做無人睇，200萬人一齊做就會有人睇我出左個post係reddit都要係連登瘋狂洗版求巴絲幫我upvote，請大家唔好怕醜唔好怕麻煩而唔做，比起勇武玩家算係咩？

國際性重點請放係要外國捍衛自己既權利，例如：fight for freedom ， stand with Hong Kong 只係bonus。始終人係自私，你叫人為自己而戰更有號召力。

4. 文宣

文宣post我都出過好多，歡迎起底，講到口臭。

連儂牆希望可以加返叫大家加入Twitter reddit既文宣等等，行動日程表淨係連登有係完全無意義。

文宣伸手黨：

5. 和你唱、和你shop、拖手

所有和理非活動請盡情係連登吹雞叫人參加。

其他玩家攻略傳送門：

［香城ONLINE］ 五分鐘解決陣地戰問題，從零開始的衝擊教學手冊 「組織篇」

［行動］噴牆，就應這樣。

元朗出現新類型文宣

善用香港地形優勢 - 空投師

Twitter, Reddit 網戰教學

【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

p牌仔真係能力有限，唯有將好多野塞晒一個post講，大家有能力既希望可以開全民口罩post鼓勵大家戴口罩

和理系列呀 打籃球
籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

國際戰線見到好大既希望，希望大家可以意真投入到Twitter reddit，一開始無人睇係會覺得好無用，但好多人一齊做就自然有人睇

幫推

幫手推上熱門，P牌推唔到真心無力

pish

仲有10點9叫，可以做既行動多到講唔完

推唔郁上去俾人睇

點解垃圾屎萊母咁多人講，無人講正經野

推唔到都可以幫share

推啊

P仔奮力鳩推

推

出黎呀

幫我推上熱門呀！！俾更多人睇！！

手動推

推，希望能回血

p牌都推唔郁，屌

和理非，你地既活動先係勇武最好既掩護，你地大型集會，又要驚你地有勇武係入面會行動要派人手，派左人手黎勇武就可以容易十八區開花行動（麻包袋快閃伏擊），但當要係要大型集會遊行，如果繼續留係商場唱歌仔，唔洗理你地都會自動瓦解

Pish

岩！勇武應該趁和你唱既時候行動，因為記者都會去晒商場，無人留意出面

推！

推
香港人加油
香港人反抗

推唔上啊

P牌真係好on9

上熱門呀屌！！

push

Good idea

幫我推呀大家

🍠🍠🍠
🍇🍇🍇
🌽🌽🌽

英文差既話可以用google translate架，好需要大家

真行動post 推

721 811 831 新屋嶺

🆙

幫推呀！！熱門太多垃圾post

😮📣📣📣📣📣行動呀!

✊😮 行動喇!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

ppp

唔好掛住睇電視呀!

Push

終於又有攻略

Push 再係咁真係唔得了

仲有聽日3點尖嘴

[香城 Online] 鍵戰部新職業招募中 - 易容師！

咩戰線都要人
自行埋位做野

推上去

推爆佢呀!🌋

認同

好

推呀

P牌冇得推
支持登妹

留名

推推推推

對懶惰freeride香港人說不

好po好po！推

正

靚post

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推呀 香城online更新!!!

推!!!

No free rider

我極度 極度 極度認同樓主既勇武模式

勇武派自己開個tg group組隊打怪 隊友一定要做過background check先邀得！

Tui

push is MUST

幫你推

推啊推

再推 行動啊

多d玩twitter

和你推！

tui

勇武bb要保護自己

push 有用post

推

香港人 反抗！

大家上心啲啦

場抗爭輸啦

依家一輸就十年
可能到2047前先再有大型抗爭

我要打機 ‪#BoycottBlizzard‬

但到時監控重勁，打壓重勁
我地重有贏嘅希望咩

懲罰黃店能力下降,我要轉玩大大力撳錢先

玩開單機前線係咪可以轉職和理飛唔打喇？

求下你地戴個口罩啦
戴住姐有咁難咩？
依個禮拜返工，每次返工放工食飯行過都係得一個人戴
嗰個就係我呀，屌你老母
搞乜撚野呀

我唔想輸呀
大家一齊俾啲心機好無呀

真行動pst

有用post 我兩邊都專精 菁英玩家

同中六合彩一樣，你唔買一世都唔會中，你買左仲有一絲可能

🎇

我都係我地咁岩都見唔到同路人

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

香港人加油

唔好正面，搵工程師一齊開發陷阱

你係大神

想羸 請轉職冷氣軍師

投入REDDIT TITTER國際戰線

HK RELATED TOPICS 已經連續好多日係TOP PAGE

但係大量黑材料無人 RECAP IN ENGLISH 同 FORWARD

網上開花 好過比鬼利用打到屎忽開花

又唔洗專登轉職，應該要身兼多職但真係難得reddit宜家好多人關心香港既事，要好好利用先岩

吓 原來ig facebook話好嬲都係叫和理非㗎

6月9號到依家，雖然已經持續咗好長時間
大家都可能好攰，無力再出席每一個活動
但普通戴個口罩，返工無野做，做下國際文宣，玩下Twitter
幫手喺A餐巴同黃心穎巴啲post到推下，幫手喺FB到追擊CCTVB都唔係咁難姐
求下你地俾啲心機啦
個心態唔好諗住你唔做，都有大把人做
其實無㗎啦，無人做㗎啦，再咁落去輸㗎啦
我唔想輸呀
求下你地啦

好有用既post!
真係求下大家一齊戴口罩表態！
繼續一齊行落去先會有希望！

真心唔好睇下國際戰線

上新品蔥望下 鄰國已經開始連鎖支爆

NBA上海季前賽爆場 引爆小粉紅玻璃心

而家係到鬼打鬼

間接幫貿易戰升溫 經濟再下滑就真係支爆了 (因為鄰國失業率極高)

一隻狗公都可以引爆香港 大家唔好睇少國際副線

隨時會觸發隱藏任務 直接打大佬

光復香港

勇武真係唔知係邊度叫人出嚟

up

香港人真係通力合作架啦

咪俾佢沉

同感呀！我要日日出post叫大家行動P牌又推唔到post，要周圍洗版叫人幫我推，你有心都一齊開post推行動post上熱門！

好post,推

係，所以我地點都要撐落去
我啱啱打嗰到係連住幾個comment打，無諗過咁多人推post，斷哂

香港加油！

推上熱門，提醒所有人，
休息過後就繼續各有各做！
戴口罩，推文宣，國際戰線是日常基本！

唔可以放過極權，
唔可以放棄一整代人，仲有沉冤未雪既手足！

支持，歸位啦

PUSH

我講野1999，自問無咩能力打到咁大篇野吸引人睇
所以唯有幫手推下post，follow啲有心嘅p牌仔，見到就幫佢地推post
不過依家個熱門制度可能改咗，同一個人推無咩用，推唔郁

推啊推上熱門

有用post

推 整合post
辛苦樓豬

吊啦星
有用post不推不是人

推呀
必推

我無野講

香港人！反抗！

推撚爆佢

反抗唔係得把聲！我地有200萬人，每人做多小小就夠贏㗎啦

幫手洗地都好連登真係淪陷得好緊要，行動post得一兩個，其他全部膠post

推 每人一小步 香港一大步

推啊！

推 快手推佢上熱門

每人做多幾步!!

200萬人！行足成日咁撚攰你都頂得住
唔係依家先嚟放棄呀
幫手呀你喺FB見到啲浮屍，強姦，性侵新聞留個嬲嬲係唔夠㗎，每個人行多步啦
咁樣先唔會對唔住所有受到虐待嘅巴絲
話過齊上齊落㗎，佢地好攰啦，我地接力啦好無呀

喺Office得閒都可以retweet 下
勤力啲幫幫手

無撚有錯

我要贏撚哂所有訴求返嚟

一個都不能小

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

正正子

正經post冇人推

push!!!! 光復香港時代革命

比多d人睇到

推
twitter 有限字
記得關鍵字加# 等人search到

我有推你

我帶左3日罩
然後見到幾個post話口罩無撚用
話係行為藝術
屌 好撚灰 成街都無撚人帶

而家國際戰線如火如荼
要人幫我地一定要有大量和理非活動
等佢地知道我地仲進行緊抗爭

我明但唔好擔心，我有戴，要堅持

最緊要上Twitter reddit話俾佢地知可以點做

係咪平時戴口罩唔犯法？
可能好多人都唔知

推比更多人看

空氣污染呀!!!

戴十個口罩都唔夠啦!!

popo叫你除，咪續個慢慢除囉，好合作無犯法!

多謝樓主

721 831 101

推依個

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

推 做野

Haoooo ‘!!! Tmr see❤️❤️❤️

lm

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳 #健仔#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831 #101#新屋嶺#罷黨鐵罷買紅底奶共藍絲店舖

又會有人屌你做乜要全民口罩

夠鐘打機喇喂

“國際性重點請放係要外國捍衛自己既權利，例如：fight for freedom ， stand with Hong Kong 只係bonus。始終人係自私，你叫人為自己而戰更有號召力。”
非常同意，我自己都做緊，但好少手足咁玩。香港發生嘅事對多數外國人好遙遠，多數人見到最多咪係「非常關注事件」，同香港人見到伊拉克鎮壓唔差好遠。我地要connect佢地身邊嘅事，令佢哋驚醒，發覺魔爪已經喺身邊，要一齊對抗大魔頭

我覺得佢地反駁既理據真係好薄弱無用就唔做，咁大家可以返屋企訓

和理非真係唔好踢一踢 郁一郁
要主動D揾任務做

所以要趁佢地感受到支那威脅既時候助佢地一把，佢地只要排華就係stand with hk，跟本唔洗專登叫佢地支持香港

要推啦

香港人，反抗

雖然mk但幾啱

推呀推呀

721 831 1010l

推到佢痴晒係每一區既連儂牆！！

推爆

幫推
幫攰嘅大家打打氣 重新有個動力同目標！

大推

再推

呢個post要長期置頂
我懇請所有人保持深入面嗰團火
場仗岩岩先打個開頭咋
一帆風順嘅前戲已經完咗
而家先係考驗香港人經唔經歷得起民主自由考驗既時候

多謝你幫我推，幫返你推！

我要每日一post出黎俾你推！

pushhhh!!!

和理非出手啦

唔好係連登講咩裝修既行動目標細節，呢啲野唔使拎上黎講

其實有無方法可以跣🐶或減低🐶視野，例如蘋果，橙，有無可能做到呢種效果？
最好可以隨身拎出街

和里非玩家比點力啦係咪想煲底相見嫁

我都日日有帶 係反工先除 其他時候出街都一定帶

絲打咁有心！一定幫你推上去！

推好嘢

推
721
831
101

明白，多謝提醒

Not bad

唔可以比自己疲倦，要boost up 返自己，同埋隊友

推
繼續玩好國際陣線

幫推！！

推推推

呢個post要強力推

我幫你

推你老母, 點撚解成日行動post無人

戰鼓再次響起

我係 twitter 戰線玩家，
手足見字相互科勞：

戴口罩啦好嗎

(重要）記住 綠黃紅 三隻色！！！！

與其衝擊啲狗，不如對準目標衝擊淋病毒蛾、狗頭、西環？
但一定傷亡慘重！
射人先射馬，擒賊先擒王？！
要極高覺悟同勇氣。

Great post ! Thanks!

Useful

大大力推行動啦！

再推！

高質！！

P牌推唔郁

文宣可唔可以煲大新屋嶺

就算等美國打救都要俾啲noise 人地架

支持支持

推正經post

[遊行新方式]會師

ok! 各位手足twitter 見!

推唔到

推行動post

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

Push
開Twitter啦 衰仔樂園

推上去
文宣真係要做足
如果唔係再多event 都冇人參加!

pUSH

推啊
Twitter啲香港hash tag上唔到tending!

玩兵捉賊前 一定要先了解逃生路線

點解咁少人睇，推。

岩，而家都係得幾千～一萬有玩twitter，人數有好大改善空間

【路障攻略•學術研究】

錯誤示例❌

1. 把街邊鐵欄用塑帶紥成三角形，心理上好似好安全，實際上狗用𠝹刀𠝹一下就解開，腰也不用彎就可以輕易搬走（阻敵時間不超過5秒）❌

2. 把街邊鐵欄用塑帶紥成長方形長欄作路障，同上例，除左心理感覺良好，狗用𠝹刀𠝹一下就解開，腰也不用彎就可以輕易搬走（阻敵時間不超過3秒）❌

3. 水馬直豎打橫，同上例，狗狗走過來直接移走（阻敵時間不超過2秒）❌

正確示例✅

1. 竪立水馬加前方不少於15米之雜物陣（鐵欄、垃圾、磚塊、空瓶），七橫八臥散放來路，可以有效提供障護體及阻擋狗狗前衝的速度，其進攻威力大減，陣地合用（可以適當加上油、水、皀水，用途隨機應變）✅

2. 橫臥散放水馬及鐵欄在前方，形成不少於15米之雜物陣（木板、垃圾桶、垃圾、磚塊、空瓶），七橫八臥散放來路，可以有效阻擋狗狗前衝的速度，其進撃威力大減，阻敵撤退合用（可以適當加上油、水、皀水，用途隨機應變）。此法可以有效阻擋來犯速龍1分鐘以上，令手足及和你飛有足夠時間快閃，達到不受傷不被捕之目的，甚至重組戰陣！✅

3. 路邊紅色消防喉，扭鬆了候用，狗狗差不多進攻時，大放龍王水，把馬路變成澤國，可以阻擋速龍，也可以熄滅催淚彈 ✅

㊙️大家謹記，設立路障之目的：
1. 防護
2. 卻敵
3. 阻延（令大家有空間及時間快閃）

🈲除非附近有可見之火警及即時對民居有危險，與及有重大事故，否則要請消防及救護車另行繞路而行

🈲火魔法師對路障施行大法，也不應讓消防滅火，因為這是保護大家的路障，除非火勢有波及民居的危險。

💯💯💯切記，如何把速龍變慢龍，令防暴狗鞠躬謝罪？
牠們驚怕跣/kick腳。牠們要彎腰搬動雜物，不但會令牠們筋疲力盡，也是牠們執勤非常的危險動作。

#生活小知識